[PolyU]紅磚大學討論區(18) - 周同學請安息

Fire eng

冇

唔知下學期學費點收呢
我老豆話佢收全數就拆多次間學校

今期都冇退錢啦
下期一定收足

pass/fail係咪send form就得 係唔係必然得

係

唔一定，每科唔同

IA份野完全無從入手

想問下Year1 係咪都可以轉哂全科做pass or fail 咁gpa會點顯示

冇GPA囉

是

ia呢科本身就無從入手但又唔想late drop咁嘥時間

申請左pass/fail...點知佢收到我申請?

好撚煩
申請完pass fail 先話依科係照常計gpa

apply pass or fail係咪都要照exam

你唔考CA唔夠分點pass

屌我都係，都唔知嗰兩星期留嚟做咩

Btw唔喺香港可以申請late assessment
但佢咁都夠撚擔死叫人交late assessment fee

有冇人知申請完pass fail幾時會知成唔成功

已經諗住pf曬就度其做ca算

已經諗住pf曬就求其做ca算

同問

申請pass fail grad 個陣有冇咩影響唔同
今年yr1

啲科有冇得申請Pass/fail係咪要查？定係lecture會send mail?
outlook無lecture提過個佢個科可以pass/fail，

其實ser learn 有冇得apply pf

你都識講得b啦

支持老豆
垃圾學校

上面好多人話elc b 仲想點

係我就理撚得佢冇A就pass fail

幾時可以入返poly啊屌
想拎野啊

拎唔拎得番都成問題

係晒vcore
好多fd d電腦相機都係晒入面

ching 我想問應該用咩form apply

入E-student 右面果行第一個

今年d exchage quota 少到呢

識唔識啲staff 而家staff入到去會唔會幫你拎到岀黎

知自己尋日科exam已經fail硬，點算？有冇辦法求到late assessment?

如果想之後讀 taught master 係咪揀返 letter grading 好D

有無人知apply pass/fail 張form 彌"Exit and Clear Form" 係咪即係收回之前既apply?

無野了

exit and clear只係俾你取消你輸入咗但係未submit嘅野
已經submit就冇得用exit and clear黎清record

求救 想問電pass or fail
我以家有5科讀緊 但係英文淨係考左ass1 同ass 2 己知會d-左右 , 我唔想比英文拉低gpa 將佢轉pass or fail. 咁其餘四科冇簡pass or fail係唔係都會照計入gpa 唔該各位

咁緊係啦

唔該曬 即轉先

最近apply 左caps international wie去澳洲/日本
caps staff 同我講話去澳洲可能要42000左右
計埋ows（～15000）我要貼差不多3萬去intern定係仲有其他sponsorship 可以apply，會唔會太貴？！

咁上下
做學校ge外國Intern都係貼錢的

想問下交左 p/f既eform 後 有冇咩方法確認左係真係成功左？

睇到application submitted頁面

之後冇得睇record

想問fyp揀p/f對升學有無咩影響
Cgpa得2.8 唔想再跌

利申：engin仔

會批咩

下個sem先計grade

會唔會唔批p/f

佢比我個list有fyp個code喎 應該係下年個grade會幫你變p/f

想問交左一次表
再補交多一科點算

1月頭有機

Apply左pf可以取消返？

應該係冇得取消

Q1: If I have already submitted an application for the pass/fail drop or late drop via eStudent before, how can I submit it again?

A: The AR advised that if students change their mind/wish to withdraw their application, they should re-submit the option/decision or submit a BLANK form during the application period (i.e. by 20 Dec). The latest submission will be taken as the final decision.

應該send過份新嘅就得

Ching 想問下呢段係邊度講架

我想知揀PASS/FAIL對將來有冇咩影響?

想問late drop係咪一定成功？

唔會對考牌/讀MASTER有影響?
D人唔會問點解你E科冇啦啦係用P/F黎表示?

邊到

唔會

anatomy阿sir

我都想知

申請pf一定批，late drop都應該得，個個唔睇佢啲英文？

驚就唔好申請

所以我late drop左，最多下年辛苦d

我全部申請哂

pf

Pf左一科 當堂舒服左 訓得好左

咁個sem gpa寫0？

Ohhhh thanks

Take home exam都抄？

每年淨係sem 1開一科

自己廢

屌佢老母 一月考試點撚算
完全無mood溫

點算好？好驚呀！

唔記得申請pass fail ，含得撚了

有無人申pass fail 分開2次交但 as正係收到第2次個application

點算 求救

根本就要一次過交，佢個system只會認你final submit

有寫明？唉......眼殘出事

冇寫 不過我知

無寫係咪有得R

寫email投訴

請問係咪淨係寫俾as就得我死硬

我交第2次都加埋第1次既內容上去，包冇死

有寫明只可以交一次，交完之後無得改

佢而家呢個record係咪巳經係成功申請到？？

estudent頁面？

係呀

JY
同學你好

Ching late drop咗啲咩
我地係咪同year同科

一月考5科
勿相認

有10日時間都可以唔記得

救命啊

我除咗派粒膠俾你
都唔知講乜好
話明irrevocable

但我記得我無入錯咁我要再讀晒佢？

有冇ching 打救我啊

你一係send個email試下
如果唔係就retake晒佢啦

其實今次pf arrangement 可以話係係史無前例
你係道問真係冇可能有人答到你
打去學校又好 send email都好啦

唔該晒ching

有無人讀AF3313

Here

tg:@kamenzio

thanks added

吊。而家諗住聽日打過去

請問Check grade係響estudent 度check?

左邊column有assessment results

要等到2月6先出grade?

有冇人知poly診所幾時重開

轉哂pf，冇野好等

IC幾時先開番?

想問下exchange 跟cgpa？ 因為我今嗰sem 無gpa 同埋呢 除咗iao sponsorship 19000仲有無其他？ 係全部都可以累積咁拿？

PASS/FAIL 果兩封email 係咩意思？如果我 estudent 顯示果兩個無問題的話，係唔係唔洗再 send email or 填任何 application ?

唔洗

唔該巴打

前日打過畀uhs
佢話要一月先開 但冇講邊一日開

Could anyone take some time to help me finish this questionnaire please, thank you very much.

要求奧委會終止北京辦2022年奧運 ！

summer internship 最好幾時開始要報?

見有就報

依家要報㗎喇

有無話可以係邊度睇到有咩summer local intern可以報

唔該絲打

Polyu jobsboard?

我果陣睇poly job board/jijis/josdb同google search
我工科 對我黎講都好夠
留意睇下CAPS ge email 都有dd用

depends on 行業
有D firm一月就截
有D就四月先開始請
所以幾時報係睇你想做乜野行業
建議趁依家放假諗定一D心水firm或者行業

幾個途徑
1. department WIE有時會send d job info黎 (唔知其他科係唔係，BBA係)
2. Job board會定期update job info
3. JIJIS同job board差唔多
4. LinkedIn比較似workplace version嘅facebook

唔該ching ((我係讀BBA吖 MM個邊 不過未留意到有summer intern

senior entry冇gpa報唔報得？

咁可能我記錯，係AF先有
我諗定期check job board都已經夠

好吖 唔該你

如果係出grade前截
我諗你可以攞住asso GPA黎報
再睇下有冇得後補資料

功課都未撚做完 13號就考 點算

Fyp interim report 係咪唔洗交架啦

月中先考，咁快溫做咩，何況轉哂pf，拎40分就得 (40分都未必有)

有無人讀AMA1501唔識做數求救

好似要攞c or above先pass呀

幾時有d咁既事，從黎未聽過

要2.0 先叫pass 所以要c grade 利申 聽同學講

我fc唔到 我都想睇下邊度寫住d grade就pass

乜撚野，2.0果個係你cgpa低過2會比人踢岀校

F先計fail

考四科，一科都無睇過

利申: 無pass fail

點解唔轉?

D係pass，gpa係1.0
2.0係講緊cgpa要過2.0先唔會比人踢
F先係Fail

睇科 有啲科email講到明pass equivalent to grade C

有冇人有讀BRE204 Structure I
好撚難呀屌你老母Michael yam
Survey仔完全唔知讀d structural engine數黎做咩9

專科費事轉完會麻煩

咩department?

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

gym幾時開？

Sport hall 重災區自己諗

想知eyecare 公價幾多？

有冇話幾時開返

Gym 撚過主
死mk仔

Poly=社畜mk集中營 職業訓練所
同意請負評

正評啫係認同我講法

Poly仔比心機返工

係咁搵intern 係為咗做一部出色的返工機器

Jm9

3個人同意 4個人認同我講法

講事實 以正視聽lor

仲未收到taught master offer

7個人認同

Sem 2有冇靚Service learning 或者car推介

Gpa冇用，咪又係失業

有冇人知campus裝閘機係做乜鳩

幾時出學費單？

咁on9?

詳細講下邊個位裝左閘機?

垃圾John Yuen

反口生仔冇屎窟

個個sem 都有人屌佢

....要拍卡

即係話得A Core出口可以出入？

應該Y core出口都得

Y CORE都裝緊一模一樣既閘機
睇黎遲D火車站個兩邊都會裝

正式同支那大學接軌
返校要拍卡

ABCT個白頭佬都係on9

5678

理大監獄
Poly仔做監dun同返工 全香港第一

唔想做Eng3003份卷

same

份卷打幾多字先正常

我都唔知
一題打咗500字到

有冇清上唔到blackboard

似乎又有沙士，學校會唔會又停課

阿蛇話當年沙士上得7weeks

路過 fb見到加埋鐵絲網

仆街藍屍John Yuen Dklm

每個岀口有好多大隻保安

真監獄

黑警搞鳩學校 學校搵學生埋單
痴撚線

有冇人知理大幾時開sem

2月10幾有得返監倉啦
放假嘅監dun們

倒數定先

幾時先肯出timetable??

10號出

唔系2月3號開Sem咩？

同問，email 話3號開始add drop

有冇得叫poly 寄實體信俾我 想攞屋企地址證明文件

有
Estudent有得apply testimonial

唔該 好人一生平安

poly 而家重有冇地方可以溫書？

想問下幾時reg car

其實係咪每科都要ca 同exam都要pass

想問下有無ching同我一樣交左幾次pass/fail form
佢係咪淨係睇你第一次嗰record

睇最後一次

聯校圖書證入唔入到黎 俾左一年錢

返去考試記得帶口罩

急不及待想玩個閘

小心比外籍保安打撚死你

IA 由0開始溫
係咪可以宣佈收皮

ia 溫極都係0
係咪可以宣佈收皮

邊個dept

af

Poly 舊hall而家咩環境？

仲未出學費debit note?

IA 好on9阿

想問係咪轉咗pass fail都係要exam 加埋ca都pass？

40 =pass?

咁係咪一定要兩邊都合格

我就係驚ca fail
好多report都冇交
呢個sem冇咩上堂 之後先知原來上堂做asm

應該pf前問下你ca分合唔合格
條友email話我合格，我就轉pf
如果當初佢話fail，我就late drop

依加紅磡A出口仲去到學校？

請問mm4311 strategic management 邊嗰tutor好

想問下map reading 算唔算好car?

有個女老師姓馬架
又好人，上堂又好笑
佢會記住學生啲名
上佢堂覺得時間過得好快

嗰陣上佢堂上到夜晚九點半但從來都覺得唔眼瞓

有無靚sl推介

有冇圖？想屌呢類靚靚好人中女

揀佢堂慢慢J啦

中咗伏又要add drop好𠹌煩
想快啲知佢名

有咩靚Car 唔知讀咩好

Poly幾時先俾d學生入？

唔係下星期一？

好似係 但剩係俾你由Y Z core嗰邊入

你行舊hall嗰邊條天橋 唔好轉右去半島豪庭 直行去新hall嗰邊
最直接就何文田落行過去

Thanks you

打多咗個s thank you!!!!!

屌13號考 好撚惡毒

Ching邊到睇到得z果邊可以入？

我下個禮拜exam 個lecturer講嘅 佢話紅火同尖東橋仲做緊safety嘢

A 都入得

Thx

唔該ching,垃圾bre乜撚都冇講過

有冇人今年 final year 環境eng CEE department , 想要一科lecture notes ,薄酬 即payme 過數

有冇消息gym幾時開

ELC 2011/2/3/4 讀邊個好 黎緊要揀

Push

有冇人有

有人回了，謝謝

想問reg科時間可唔可以調堂嘅時間㗎

開學後(week3) add drop先得

想問下AF3S01有無伏

5日考4科
勿相認

啱啱有物hall offer 三日八半堂 住唔住好

可以，只要你夠快手
因為同一時間湧入個system度嘅人唔少
建議你reopening period嗰陣先調

想知申請咗pass or fail既科出現係estudent既Change of Subject Grading from Letter Grades to Pass/Fail Grades
係咪代表已經成功批左？

正常都冇咩心情溫

2011啦
Workload ok 的，我嗰陣好似係一篇reflective journal，一個written test，最尾寫篇feature article 幾過癮

有冇人知X core有冇開

yes

D car 嘅時間表仲未岀嘅好多都。。。～～～

final year jj求眼仔以外既ser learn推介

Minor 就自己試堂搵興趣啦，仲睇伏唔伏你minor黎做咩

推

有無人溫唔切書

有呀屌 走哂堂 啲lec ppt睇都冇睇過
利申聽日考

2014 我覺得ok
一篇1200字文+oral defense
上咗幾堂就分組 consultation
夾埋三四個week唔洗上

我都係5日4科
唔通同科

唔係LA，我其中一科car

睇黎2011真係好好讀 認真考慮下

本身識韓文未屌打囉

有冇人紅磡站行番學校

仲未收到通知交學費 係咪已被quit u?

無人收到

x2

行尖沙咀嗰邊有啲遠
我個人會行殯儀館嗰邊去Y core

有冇EE同學仔
聽日考EE4004仲要交EE4003

溫唔切啦

點搞 工程撚year1...睇pp 完全唔識 tut又無出過類似。。。。問prof.你估佢會唔會教我啊啦

好 下個sem就reg 2014

Btw 圖書館有冇開到？

垃圾ee 屌
利申ee msc

有冇靚grade car 介紹？
任何area 唔洗requirement

APSS1B17 有無伏

有冇ching知summer exchange點先知啲credit可唔可以transfer 脷伸year1 jj

LSGI2B01靚定伏

有 除左兩三個zone未執好

想知P/F 如果F咗會唔會計埋gpa
整咗PF都驚F

溫馨提示 如果係讀engine就唔好minor啦 我宜家計埋搞到155cred先畢到業 跳樓都唔掂

N展真係悔終生 清咩N

ME

我都想知

揀左pass/fail

但真係溫唔切

一樣 跳樓都唔掂
下年info day做helper叫人唔好揀

屌我今年申請做helper結果無份

ME悔終生 EE civil更稱心

有頭髮邊個想讀engine啊

讀到冇晒頭髮
揀過另一科好過

有冇人讀過apss1b16？有冇伏？

會
我eie HD讀咗3年 頭兩年就係on99 唔明又唔問 gpa插曬水
最後一年決定唔明就踩上門敲門問 拉返GPA
乜都問得 卷都問得 當然唔好直接叫佢比sol你啦 話呢條唔多明就得

ching們free elective 讀咩 對住啲CAR揀唔落手

成班工程狗
我地bbq hea溫都B
仲要有時間屌女 玩
你地就慢慢摺讀啦

有冇ching 推介下靚SL
已知眼仔

想問二個問題
1.dse 一般考既幾多歲
2.dse 有乜科係必修科

讀eye on vision 3cre 但做2cre野

你地仲敢返學？
k. kwong 話二惡英係清唔到的。。

BME2S03 service learning有冇伏?

唉……選咗P/F今次都好驚F……
考完而家仲驚緊……

點解咁多人行紅火橋

行到咩

有冇人知今次P/F會唔會特事特辦易啲過骨?

兜個大圈先走到
好on9

有無人讀過CSE2S02，多唔多野做

我到依家都唔明點解tut無教 上堂輕輕帶過既topic佢會出反而用得耐時間教既又唔出

就係行唔到 見到好多人唔知咁行過去 又調返頭

講到明得a y同z core開返
好心啲人check下email

Engine>嘥銀時

黨鐵應該邊個站落好啲
紅磡行去A core定何文田行返Ycore好

紅磡D出口行去A其實都幾近

[極嚴重] 城大支那學生會搵緊人去武漢做義工

依家咁嘅時勢仲搵人上武漢
個團HKU同CU支那學生聯會搞
分分鐘你間U啲支那學生都有份參與
間字入去幫手推post

唔會計啦 畢唔到業咁解

Poly有冇二手書買賣網

除咗eye care 今個sem仲有咩SL抵reg

知唔知z core 3樓個自修室開左未？

想問下有冇人知ef003課室係邊

想問下冇選 p/f 可唔可以打電話加返

想問AMA1D01C 【THE HISTORY OF ANCIENT CHINESE AND WORLD MATHEMATICS】 伏唔伏? 見GUR Subject library 寫有CSR同CR/CW

A+ 無理科底 不過啲書都係做加減乘除 覺得付出同收入成正比

有學費交未

未

想知有冇啲少workload嘅sl? 唔使特別靚grade 有B/C+就得

過左咁耐
D application應該process晒
冇辦法

有冇人最後一年，sem2有killer科
未開sem已經怕deter

有冇咩靚free elec

其實各位巴打大家點睇P/F喱樣嘢?
有冇個別系嘅Prof講過下大約咩情況先會比Pass?

咩情況...
本來個分夠拎D咪pass
你呢個咩問題黎

想reg日文科
但本身讀緊嗰科唔洗讀free elective
咁是咪唔reg得

之前睇post見到有啲人話要C先比Pass

D已經合格喇喎
揀完P/f，有D已經當贏

你當佢9up就得

reg得
但係可能要等add drop最後2日

thx ching

拉把邊層最正

有啲科目講到明邊個grade equivalent to pass會係email同你講

有冇人知 “the student’s GPA is lower than 2.0 for three consecutive semesters.” 係咩意思?

(1)連續3個sem計埋既gpa低過2

定係(2)連續3個sem計埋既gpa低過2，而過多2個
sem之後依然低過2?

你係邊度睇

連續2個sem唔過2即被quit喎

When a student has a Grade Point Average (GPA) (see Section 24.3 below) lower than
2.0, he/she will be put on academic probation in the following semester. Once when a
student is able to pull his GPA up to 2.0 or above at the end of the probation semester,
the status of “academ ic probation” will be lifted. The status of “academic probation” will
be reflected in the examination result notification but not in transcript of studies.

21.3 A student will have ‘progressing’ status unless he falls within the following categories,
either of which may be regarded as grounds for deregistration from the programme:
(i) the student has exceeded the maximum period of registration for that
programme as specified in the definitive programme document; or
(ii) the student’s GPA is lower than 2.0 for two consecutive semesters and his
Semester GPA in the second semester is also lower than 2.0; or
(iii) the student’s GPA is lower than 2.0 for three consecutive semesters.

你好想交錢俾呢班仆街咩

緊急，想問retake科，本身pass，retake fail點計，仲要pf左

同埋pf就算f係咪都唔計gpa?

唔計

咁f左同late drop有咪分別？

which killer科?

Transcript寫住有科Fail咁解

想問有咩輕鬆靚car?

有啲支那狗唔撚識戴罩㗎
都唔撚知有冇惹撚到返嚟送大禮
利申：日日n95

仲有nds返學？

考試咪會遇到nds

Lib有班人咳仆街，懷疑係佢地

好多LIB嘅NDS都好仆街

想問暑sem會唔會開sports skills training course?

有冇人知MM4311有邊個lecturer 特別伏
上網淨係見過有人提過下hazel同robert唔好

係未搞緊退學費所以唔使交學費住

屌你老母凌晨就disable我嗰科
唔撚俾通頂溫?

想問紅碪站係咪入唔到poly

唔係

火車橋唔係封左咩

係 D出口Acore入

有傳聞今日會出email
未fc

各位除咗戴口罩返學
記住唔好係學校斟水
好多二噁𠸄

出左學費了

交全數 on9?

全數
真係唔打算cut番3/13

其實佢全部學生要20/1 9am 先reg得係假嘅
實情係全部人15/1開始都reg得
爸打做咩唔試下早d入去個網到睇下reg唔reg到

咩係HLS

Grad唔grad到

step 1個 talk係咪仲未有得reg
我見冇哂

engine 係咪唔洗諗reg free elective

時間像乳溝啫 實得架

wtf

搭單問
Wrap-up Lecture幾時reg得?

係咪2月3號先開始有堂上?

tks

想問今年最早reg科係幾點
我final year 但1030既

最早係0930 part-time 同mixed mode reg

想問點樣睇自己幾點reg

今個sem真係無?

1030 reg科reg唔reg到眼SL

希望今個sem可以識多d人

埋位馬上工作大學
埋工仔

得

有無人讀過 FH2C08P POPULAR CULTURE IN CONTEMPORARY MAINLAND CHINA 或者 GEC1C31P WAYS OF CHINESE WISDOM 可以畀下comments

有冇巴打推薦咩Service learning?

想知大家覺得ELC教英文嘅SL點？係咪會好辛苦好多野做？有冇人讀過可以話我知諗緊reg唔reg好

想問ELC1000有邊個好讀？
我見有ELC2011 Advanced English Reading and Writing Skills 同 ELC2012 Persuasive Communication

搭單問 HLS個 wrap up lecture係邊度reg?

去PolyU Online Student Services
揀student activity
Sub-category揀healthy lifestyle programme

或者入blackboard，click入component 4有個registration制
會link番去POSS

唔該晒Ching
好詳盡
係咪而家未有得開始reg住?

有冇靚csr推介

FYP PASS OR FAIL 不是夢

一樣1030 reg科 想reg eyecare 希望reg到

各位巴絲car c area, crcw&csr 有咩推介

chinese wisdom如果仲係溫帶維就讀得過
有csr crcw quiz有聽書marks notes就唔難
老師講野幾好笑
係有得著嘅 會講下生存意義之類
我上個次佢係特登分開兩班 一班廣東話教
篇文就寫完記住比佢睇睇
跟佢advice改實有分加
利申:A

chinese wisdom

伏到爆

點解咁講

中文教個果我唔知
但英文教果個勁多文寫
又有咩oral quiz 唔上堂唔會識
Exam又多野背
不過伍伯好鬆手 唔識oral quiz 加book report亂寫都有b

Dynamic Earth

想問下APSS1B17
泰博走咗之後係唔係變咗伏?

無知一問
幾點開始reg科

留名我都想知

唔同人唔同時間
自己上estudent > Personal Checklist 睇

唔該曬

1. Global China
2.Chinese megacities in an age of globalisation
3. Infrastructure on the belt and road initiative

三個CSR邊個最好/最伏

伏

讀過第一個, workload超輕
得D上堂小組討論, 交一篇好短嘅文, 得最後一個week一個open book test
唔洗記嘢, 上堂有聽書, 拎到個B+
我覺得哩科唔錯

唔伏wor

想問下你記唔記得果陣係邊個教

sl除眼仔仲有無心水推薦

Dr KAN Ching-yeung, Karita

ching, 你第一同第三科唔係一樣咩
chinese wisdom有幾個fd讀過，都話輕鬆b range

Thanks

想問有無人讀過apss1b14c discovering Hong Kong society
Cc2c03p daily life in ancient china
邊科好d

Down server?

1030準時入 即reg眼仔 成功
我個fd 1分鍾之後想再reg已經無哂

眼仔

想收眼科

我都reg到

等陣又有堆唔洗讀又hold曬住嘅仆街賣眼賣車, 但又會有人買
連讀一科科目都要炒, 冇人同佢買佢最後一日咪又係要放

想問如果已經讀曬四個CAR，再讀多一科CAR係咪會當free elective？

頭一次reg科唔使調tutorial group
要reg嘅科都reg到

有冇人會放eyecare reg唔到
手持APSS1B14C Discovering HK society
可換

誠收eye care SL

其實你鐘意幾時搞都冇問題
但你要搶car就梗係快手confirm左先算

收眼仔

收靚csr car

so2s01基本上只係0

想問pre assign 嘅科係咪add drop先可以轉lecture

lsgi car伏唔伏?

有無人知ser learn AP2S09 有無伏
暑sem要返幾多架 今年要返intern會唔會撞

ISE1D02 易唔易有靚grade
利申：有啲驚，我係摺仔嚟

True

想知 已reg咗

Reg 到

巴打您第一堂返唔返

好似要齊attendance wor

Add drop 唔計 但lecture最好返齊哂

有冇人讀過中國流行文化

我見佢第一日個LEC得一個鐘 應該純粹介紹下個course?

Yes

我以前讀係

巴打讀過定黎緊會讀？

讀過

有無人放LSGI1D03/眼?

LSGI1D03 換GEC1C31P/ CC2C23P

我reg左兩科，可唔可以等人放一科，如果有人放，我先drop宜家科car,得唔得架？

我想問今日可唔可以調 tut/lab group

Ys

ISE1D02 同 LSGI1D03 邊科好啲同易啲靚grade？
利申：摺仔

無知一問過咗mock reg係咪無得再睇啲堂嘅時間

要去subject search度搵

或者用easyplanner去plan timetable

感謝

點轉

有冇人眼lab001可以同我換 lab003

002/004都得㗎

如果嗰科有多過一個subject group，又有多過一個lecture時間
睇埋vacancy就可以喺subject registration度轉subject group
當然，如果你覺得lecture嘅時間好濕鳩但係唔想轉subject group
sit堂即可

有冇人讀 SN2A01 FUNDAMENTALS OF DISASTER RESILIENCE?

有無人讀過ap1d01
做咩得咁少人reg

呢個sem Lawrence 無做tutor吖 得一堂lec係佢教 個堂仲好啱個ttb

有冇人讀過CC2C03P Daily Life In Ancient China

想問吓點樣退學

Renewable energy 同 dynamic earth 邊個好D？
有冇人知

- ELC2011 “Advanced English Reading and Writing Skills”
- ELC2012 “Persuasive Communication”
- ELC2013 “English in Literature and Film”
- ELC2014 “Advanced English for University Studies”

有冇話邊科伏or易拎grade，可唔可以分享吓

有冇人可以放APSS2S03出黎，急需

讀過dynamic earth
2 MC quiz+1 paper
都算輕鬆

兩科都會計入CGPA, 但計hon就計高分嗰科

我讀LSGI，係咪唔讀得呢科

睇返上面第15頁

依科係CAR
所有undergraduate都reg得

Thx,呢科冇晒位，我想等人放，我入go preferred subject indication,但係搵唔到呢科。點解嘅

係咩，但係點解我連個科都搵唔到...，係subject search 就有，reg科個到就冇

我搵唔到呢科.....

lsgi major only can reg lsgi1b02
but no 1d03 & 2b01

Fxxk but thx

其實個lab 講緊只係兩個weeks 除非你真係唔得閒 就算唔得閒都可以填form 要求make up 補返

我叫frd幫我reg 點知撞正lab003有自己科compulsory嘅堂
time clash我係咪唔會reg到

sosad
係會time clash...
Compulsory 有冇其他班調？

放眼仔 lec tut lab 1

而家武漢肺炎咁大件事 可能辛辛苦苦reg啲靚科返黎之後又停課

你可唔可以同我換我係lab3

Lecture 嚟

學費就交足全數
屌那星

收眼科 lec1 tut1 lab1

有意收

已經準備好畢業變失業

跪求AF2504....SEM004...
TTB撞左CAR- -:

ma2 求 bao sem003

有冇人可以同我換Fh2c06p 想要tut003轉tut002

有冇師兄放fun with language
Tg my1028503

有冇人讀過CLC2S03呢個sl

preferred subject indication 有冇人成功過

me

收LSGI1D03 Dynamic earth
有意pm

收eye care SL

意tgme

屌你老味
中英文Full晒都算
仲要send email轉我去啲時間勁閪既班

仲有無 宜家好sad armarm放左然後自己reg唔翻比人搶

想知apss2s09係咪好伏

On9
做呢啲野梗係add drop period 中間凌晨3,4點先放
我當年係上住堂瘋狂refresh睇有冇 vacancy

求itc3011d wks005想換wks003

有冇人放眼仔

入唔到Subject Reg?

仲有人reg緊？

FH1C02P An introduction toasian popular culture Li,Meng V
係咪好car嚟？

有無人放

可以留tg?

我9up撚下你地

有無人講下intro to political science 呢科點

想知埋APSS1B14 Discovering Hong Kong Society 大概係點

放APSS1A07 / APSS111 psycho ebook同question bank
有意請留tg
只係想賺翻少少成本價

有，但想換GEC1C31P

放比我喇

同問
定一定要喺free elective pool度揀？

Poly會唔會又遲開sem

二噁英+肺炎

大多數會，科大延遲到2月17

仲要擔心班支那賤閪會唔會玩野
特登咳呀特登吐口水呀之類

有冇人放dynamic earth
可以用ABCT1D16 introduction to vaccines換

做乜都慢過人

Poly都停咗

停到17/2

藤狗：交啦7頭

e-learning?

推遲add drop period ?

收dynamic earth/our endangered earth
有意pm

放假放到發毛

幾時輪到滕狗中武漢肺炎

遲成個月完sem

根本endangered earth就有位

我覺得嗰2個week似係online teaching

又嚟 唔撚係掛 錢就收足 做嘢又求撚其又慢
含撚啦滕狗 本來諗住2月5見光會屌柒條撚樣

日日睇幾十次都無

add drop會唔會都延期，諗住上一堂car再決定drop唔drop

大家上網得個屌字 咪又係要死死地氣交

全部都係0 都唔知點轉班

放眼仔 lec 1 tut 1 lab1

今年year 4好想要eye care ser learn, 但係之前一直壞server reg唔到, 又唔想為左一科而俾錢, 想問下有無人係真係可以免費讓俾我? LAB 1234都ok 😭一定會好多謝你
可以嘅可唔可以留個tg

見成班poly狗一到reg科見到眼仔好似餓狗搶屎咁

留名等班mk 毒撚 poly狗正負評我

正評=支持層主
負評=我係poly mk毒撚 層主講嘢駁唔到，靜靜雞負評先

year4 sem2先搞ser learn???
咁咪要讀埋暑sem先畢業？

好似除咗眼仔就唔識做/讀其他ser learning

巴打您唔係話reg到架咩

唔小心比人搶左

認真，識唔少人近幾年千辛萬苦搶眼仔，最後得C+，好似話變左伏

只能講一分耕耘 一分收穫 有堆人好撚柒hea

真

搶到有埋黃牛

Reg到靚科唔肯做嘢咪又係得個 C

而家科科都爆哂
等到add drop 就應該有人會放番d位出黎.

Add drop 同依家有咩分別 都係冇機會上堂

點伏法

所以舊年冇諗過搶eye care

成條team係屋企一齊考

反對online lecture
但我支持online exam

有冇機17之後再delay

我覺得有
3-4月先見頂

我覺得有機會3月先上到堂

點止 4月見啦
你預無左個暑假

Omg

今鋪會唔會成個暑sem cut9埋

今年準備遲grad

week 4 轉 online teaching

唔知add drop 會改成點

online=no teaching

就咁upload 份lecture notes 當教左

最多錄埋narration比你

即係10號睇一星期video先，17再算？

有個lecturer 就咁放條youtube link

比2皮睇youtube

屌，回水啦

畀$42100上skillshare

回水啦 屌你老母 online teaching
Online teaching得既 唔洗起大學啦屌你母

俾4皮野買你啲lecture notes

係咪即係cancel week 3 今個sem 得 12 weeks?

真係轉online teaching 既話feel到成個sem都會online teaching
因為一定冇咁快番到學

Online Exam完全on9我搵好哂隊友，連book 4個鐘project room，舒服哂

大家快啲去email做問卷
有問你支唔支持回水
快啲答問卷

邊封

學生會個封

學生會問卷連結:

有無人未交學費

我

學費幾時dead

11

我email都miss 埋

二月先交啦
咁早交又冇書讀
交黎托柒咩

Poly又收足學費，又冇live上要上video，係咪應該每人派5盒口罩補償返

蚑那製

add drop 照舊

撚有人drop咩，屌光光全家我有科冇reg到，如果照舊實GG

真係天才
sem 都未開，add drop 嚟做乜

....on9 poly

仲打算等add drop reg CAR
而家實個個hold 住d位
益哂d炒狗

但校長個 "sharing session" 又識 re-schedule

哩隻中國畜生張浚銘同生佢出嚟嘅中國賤畜 買口罩打尖
聽聞好似係polyU Communication Design Year 3
睇下大家有料爆 請入去

佢自己都係支那人
驚死奶野

估撚到唔會褪遲
你連學費都準時照收原價
屎忽鬼

今次真係望隻滕狗中武漢肺炎

錢就收足
而家連add drop 都唔肯推遲到正式有返face to face teaching之後

邊到睇?屌我一堂都未上點知drop唔drop好

學校email

仆街我一次過reg左2隻想話上一堂再睇drop邊隻依加咁樣咪要摘骰仔

乜都Reg唔到既仲慘

代朋友收CLC2S05
Teaching Chinese as a Second Language in Local Schools

中還中
唔該死遠D，最好死番去支那黎中

你覺得佢有返過嚟學校咩

邊撚個天才諗出黎
要人add drop完先正式上堂 咁個add drop仲有咩意義
仲on9過蔣麗芸蒸口罩

聽日準備打去2333 06xx 屌柒佢

Email叫佢推遲add drop

係咪姐係今個sem teaching week 係 week 4-week 15, week 3直接取消唔延遲?

分分鐘所有week變哂video，所有assessment轉哂做卷

Add drop delay左

我無收到email wo

Estudent personal checklist

想問報fb個exchange係今晚dead定聽日

31號23:59

唔知會唔會跟hku同bu延後到3月2先開sem呢

On9? 人地3/2 online teaching 開左sem啦喎......

Sem照開 online teach 為主

會唔會有得玩多次pf同late drop

有冇話幾時先可以返campus上

未有通知

final year表示想八月前完到summer sem

yr3都唔知intern點好
要識嘅嘢都未識曬

想問如果有我名
代表幾時先可以reg?

計埋偷跑 係咪下個星期三出成績

開位係未subject leader决定， 由一開始就係0個位，想轉班

啱啱睇email
3月先開學

Online teaching到3月1

即係照數13week 唔defer?

預左啦

有無人放 car d既erew科
Dynamic earth 或者 wearable devices 是旦一科

求放位🙇🏼‍♀️

我從來未試過咁想有書讀有學番

鍾國斌稱理大研發防菌布口罩 料最快十多日後可供應

自由黨黨魁、紡織及製衣界立法會議員鍾國斌表示，理工大學正研發一款新的「布口罩」，可以防菌、重用50至70次，預計最快10多日後能供應。他在本台節目《千禧年代》表示，有關口罩已取得國際認證，已確認能防範肺炎鏈球菌、金黃葡萄球菌等，即使重洗口罩，都不會影響效果，因此一個「布口罩」能代替約1盒至1盒半外科口罩。他透露，正安排將內地的原材料運到香港，準備在香港生產，在下星期一生產樣版後，最快約10日能夠生產最多約1萬個「布口罩」，首批將會免費送予長者、弱勢社群等。他形容政府的表現「慢十拍」，認為政府應該暫停中國旅客入境至少14日，若疫情持續，再延長禁止入境的日期。

2020-01-31 10:32:10
pound of my school
垃圾學校

ann姐表示

正 直到完sem就仲好 已經好不滿要遲開sem

Car b /c 要fulfill cr er 果揪野 有咩workload細既推介下

上個sem IC已經延遲到sem 2
依家又唔洗上 即係defer硬

Sem ic? 你last yr?

sy1
下年2個sem都有ic
sem2 ic 加埋上個sem ic已經要1星期返3日
再累積上去

其實我唔知ic係咩黎 某啲subject code? 不過睇落你黎緊會好充實

相信3月1後會再推遲

其實幾時交學費
同埋其實我地有無辦法拎翻啲學費

想問吓點quit hall
俾晒錢住唔夠一個月

返房執野 打去Hall PMO 佢就會上黎check房 同埋比張checkout list你填
然後落返樓下交張野 走得

如果轉晒online teaching咁啲ser learn點做

唔該晒

網上義工服務，同廢老skype傾計

掉條link 俾啲廢老，叫佢地自己睇片

呢單似炒左車

要等d instructors決定會唔會降低hours requirement
除此之外就係等collaborative partner同instructor傾下service plan

本身reg左科伏sl
之後drop左
早知唔drop住

Reg咗去中學做service 宜家又唔洗返學 都唔知做乜撚

會唔會最後又pass or fail

有成個月add drop
都仲allow late drop?

sem2 pass fail不是夢

FYP PASS FAIL

3月6日前可以late drop
但係add drop照舊

留名變 online service
齊齊做鍵盤戰士

眼仔點搞
Online驗眼？

有冇人讀過AMA1D06W或者EE1D03，有erew嘅car d淨返依兩科有位

clc/cbs 簡廣東話班好唔好

CBS1104 我上蝗語班又唔覺辛苦
我諗係睇人
因為我個prof係香港人
講蝗語又唔會話好似北方腔咁難聽得明

佢話跟timetable睇片，姐係過左個時間就會del左 d片佢?

主要 C+ & B?

其實跟ttb係咪鳩up？我有科叫我哋self study

有冇人有apss1b17嘅lec2位
我reg完lec1先發現撞晒時間
求交換

有無人放MM3141 OB LTL001 (1230堂)既位？想reg多科compulsory讀 撞左時間- -

有冇人未交學費，打算幾時交

諗住11號先算

勁

有科計過得1x-2x/100
如果最後P左 (pf grade)
我捐10個口罩

利申 得返廿幾個罩

得返廿幾隻就留返啲口罩自用啦 命仔緊要

同你一樣
但冇口罩捐 得返2個罩

我3x/100都想pass

可以捐一個以表誠意
其餘果個帶住岀去買盒新，一個罩博一盒
成功既你有一盒口罩
失敗既都有得做幾個月廢青

呢個分係計晒ca+ exam？

如果exam唔夠40 ，大唔大機fail
轉左P F 都好撚驚

正常冇40就F，見過有少部份老師36,37都比D

出grade恐懼症點算好
我一科都冇轉p/f

洗唔洗咁緊張

我都想喊 考試出好難

我都係
本身以為group assignment唔會太衰
點知

轉哂反而驚啲hr問

Retake，博佢今個sem有得pf

Skype?

幾時偷跑

Blackboard 有系統online上堂 應該唔會錄

5號4點

夠鐘上堂但唔見有片

巴打 下星期先開始呀?

屌柒左

唐症皓

想問workload大唔大？好唔好讀？

5號唔係直接出啦咩

想問下car既term paper係咪全部都係返屋企寫唔會要你好似test or exam咁係學校寫?
如果唔係既話想問下有冇人讀過APSS1B29，想知佢個term paper係堂上寫定返屋企寫

Apply咗P/F都係好驚肥

有冇人今年做so2s01 services?
幼稚園小學停曬課 咁個service 點算

含撚肛啱啱出咗信預告會cut暑sem

教到3月14之後停到可以face to face為止？噉點解唔直接延遲成個sem2阿屌

Btw, 回水阿仆街

是咪on 9整個recess period搞到再遲啲完sem，summer WIE撞時間咁點啊啊啊

原本仲諗住用暑sem清gur

唔明點解要停，咁不如唔好開sem啦。佢話用online teaching直至可以face to face都好啲吖diuuuu

如果冇暑sem
比佢搞到要defer

根本應該取消今年yr3啲WIE要求
唔係嘅話唔通下年final year要打埋份工先grad得？

咁同defer無分別，last yr都咁

真係愈諗愈智障

今年yr3畀你搞到冇WIE，啫係一定defer

頭5個weeks教基礎嘢又玩online teaching. 啲底畀你打歪晒之後再叫人等到上face to face.

Cls 無啦啦整乜撚recess period比班支那返黎自我隔離

乜都佢地玩曬

幾時先肯見光呀含撚肛
11月到而家樣樣policy都係on79

班賤鳩傻西咪遲兩星期落嚟

俾佢打亂哂個study plan，諗住yr2搞掂個WIE yr3去exchange㗎嘛！！！

佢地落到嚟都喺hall隔離㗎啦，趁online teaching落嚟喺hall上堂囉，點解要favor佢地(雖然佢地唔應該嚟香港！)

On撚9 乜撚嘢arrangement 當你六月完咗肺炎 上返8weeks 再加exam 咁搞9月都未完到sem

屌你老母含撚肛賊眉賊眼咁快撚d食屎

唔理咁多住 拜一拜gpa god
求3

8月31完sem 2 9月1 sem1 fatfat

Pt ot rd nursing班人咪要defer?

朝早placement 夜晚上堂

我想問3月16之後即係點

成個sem online teaching
1. Online assignment 同 exam
2. Pf grade
3. 回水一半

咁我覺得可接受

嘩... 變人乾

停sem直至可以面對面教學為止

但屌 好想返學

唔回水都算 連書都唔俾讀 癲撚咗？

break兩個星期
之後face to face上八個星期

肯回水先算啦

咁九月都未撚完sem 回水呀屌

同下個cohort 爭飯碗

好想返學。。

直接全部online咪算 曬鳩大家時間

同埋summer intern可以點搵
而家連幾時完sem都唔知

我又拜 唔貪心pass就夠

安排上其實都好難搞
搞咩都好 回水先啦

WIE Summer intern 6-8月唔得咩 你咁講我巧驚驚 都未搵到intern

頂佢個肺，本來已經擔心考試唔合格，而家仲要擔心埋比Poly啲19政策搞到defer

可以face to face先開返sem，即係分分鐘6-8月都未完sem喎，咁點返intern

屌係窩 final year 邊返學邊做

問題係邊有公司請intern可以邊翻邊做？
你分分鐘一日8:30堂一日6:30先落堂
邊有公司肯陪你玩

有就有，問題係你有assignment/midterm/exam就唔返，有排先儲夠鐘